請問您都岸鳩(狗隻#118312)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
拜登支持者：這不是中國病毒，這是川普病毒！

誹謗Donald Trump以及侮辱連登仔做兒登仔

留名等睇答案